(台測)蒸發密令 終極封鎖線

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.約翰·克魯格（John Kruger，阿諾·史瓦辛格飾）代號「毀滅者」，是一位服務於美國聯邦證人保護項目（Witness Security Protection Program，簡稱WITSEC）的聯邦執法官。他得到的最新任務是保護一位Cyrez公司的資深管理人員Lee Cullen（凡妮莎·威廉斯飾），該公司主要為軍方生產和製作武器。她發現公司正在計劃將一種高度機密的電磁砲武器銷售給俄羅斯的恐怖分子，而其無與倫比的強大火力將徹底改變正邪雙方的力量對比

2.自命不凡的警長雷·歐文斯駐守於美國亞利桑那州的邊境小鎮蘇莫頓（Sommerton）並時常解決鎮上發生的小宗案件。原本歐文斯隸屬於洛杉磯警察局的緝毒組，但因一次的行動而損失了許多隊員，受夠血腥和戰鬥的他離開了原本的單位而改到蘇莫頓這個位於美國和墨西哥交界的悠閒小鎮。在蘇莫頓鎮上，有著時常將愛車卡馬羅（Camaro）停在消防車道上的市長，以及喜歡試槍的老式武器收藏家路易斯·丁庫姆，這都讓歐文斯感到頭疼；此外，他也注意到鎮上多了幾名可疑份子

10 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信